絕代雙驕︰小花 = 友賽球王，牙朗 = 關鍵球王

大家以後唔駛再嘈
平手 super

如果勉強要分個高低
「友誼第一，比賽第二」
咁小花就第一啦
花迷唔駛嬲

睇住小花隊大勝尼加拉瓜 5:1
就知道今年世界矚目既美洲盃一定係阿根廷拎
不過友誼第一
小花可能會臨時讓返俾對家
又亞軍就算

尼加拉瓜

打和啦屌，嘈乜嘢啫。
一人一個球王咪算撚數囉

雙驕

屌你老尾咩 雙乜撚野嬌呀

咁小花贏囉
友誼第一

都話友誼第一， 仲講乜嘢絕代雙驕呀

歐國盃場外關鍵

美斯友誼第一，C朗比賽第二。

只要美斯排喺c朗前面我就覺得可以接受

巴拿馬fd子

小花場內友誼

世界級勁旅

高汁

尼日利亞呀

就黎屌屎忽都係做前面果個

Nicaragua

尼加拉瓜有乜出名？

涼瓜定青瓜？

學到野
地理差 sor

瀑布

巴拿馬呢

賭船

出左公海未？

友誼第一朗迷頭寒啦

真球王梅西

唔怪得成日歐聯贏緊都讓返個位出黎

驚破壞左牙蘇同利記既友誼

友誼球王

呢個高質

係美斯關鍵賽未入過波，牙朗友賽都入過波

唔好再拉阿朗黎講，強行雙嬌

Ching

即係 34 歲一轉隊就要拎歐冠呀？
咁唔怪得之小花一世都唔敢轉隊

打google國都失一球
啲後防真係唔掂

皇馬一無咗朗變十六郎添

美洲杯場內零冠

ON8皇馬三連霸呀，輸一次好差？

有小花 carry 驚鳩

垃圾盃唔志在
你入過世界盃決賽未先？

樓主=智障

葡萄牙首奪歐國，算勁啦

念在小花重視友誼
我唔話你係傻鳩啦

阿朗當馬些路係狗點重視友誼

決賽無入波唔計

又想詐詐諦 spin 牙朗係小花

入左都唔計啦
葡萄牙咁勁
世界頂尖
逐個位計都地球 top3
列強億億聲咁買
牙朗黐冠可恥

一直都是事實

可唔可以回應下你收咗幾錢

傻鳩

話自己？

花迷真係好鳩

係呀係呀

關鍵球王今年歐聯係咪carry左蛆？

冇啦
近五年贏左四次歐冠
又跟住世界頂尖勁旅葡萄牙
黐埋歐國盃
今年34歲回晒塘
入得 20 球廢到死
冇眼睇喇

ok

你係上面都認咗自己係傻鳩-_-|||

55

絕代雙驕

阿朗唔係

messi carry住疤菜俾利記當生菜咁食

拎左個杯啦

叫做「震撼 (被) 反杯」

肉酸到呢

小花迷你咁上下嫁啦仲未慣？

可能因為近幾年拎歐冠拎到手軟
要退休喇
小花最近點？
拎返次歐冠未？

比利老馬年年都拎神射手?